覺唔覺周星馳大部分嘅戲都係配角好笑過主角

回魂夜：道友明，盧sir
破壞之王：大師兄，黑熊
新精武門：瀟灑
國產007: 聞西，侍應
逃學威龍：呀頭
唐伯虎：祝枝山

唔睇星爺d 戲都唔知呢班友可以做得咁好笑

國產007侍應係邊幕..

你係話佢哋好笑過星爺？

出名臭

所以如果以上嘅戲無周星馳都係無人睇

你當佢臭豆腐咁食，個觀感就FIT曬

同袁靚靚去皇室堡食雲吞麵果度

洞亭湖草頭鄉

整多碟炸嘅唔該

我要殺死丁力個仆街

蕭生真係好勁

抵佢成日打飛機

唐伯虎好好笑

食神：火雞姐、夢遺大師

唐伯虎仲有石榴姐

係 不過如果 以上戲無星爺

就會變左套三流cult片

凌凌發
劉以達： 大夫～～～～

出場就咁9 up 幾句已經笑到仆街

反而周星馳係少數主角好笑過配角

瀟灑哥認同 其他一般

少林足球：汽車維修員

田雞話套戲原本龜頭bob有份拍，後尾星爺決定cut走佢，換成汽車維修員呢幕

喜劇之王 甜筒輝 基哥 霞姨

祝支山好笑

當年佢仲係一個DJ 就算有份都係得幾秒既茄哩啡姐應該

有好多戲照搵返幾個果期當紅既星爺配角，配唔係星爺既主角
我就唔記得哂依推戲叫咩名喇

有冇諗過配角既演出其實都係星爺要求的呢